**VERY SECRET PACK**

Instrukcie pre stiahnutie:
1. Klikni na sipku nalavo od tlacitka Clone a vyber zip
2. Stiahne sa ti subor vbt4-master.zip
3. Otvor subor a zlozku vbt4-master premiestni do svojej zlozky s resource packami

Problemy reportni 0ptimakovi

**TODO LIST**
* baterka
* dopisy
* enemies
    * pyramid head++ (treba aj pre blockbuster)
    * mannequins
    * nurses
    * 4 nohe kurvy
* vylepsit nemocnicu
    * zatial nevieme co
* bordel
* policajna kancelaria
* policajne pasky
* lepsie lampy
* krv